有冇牙迷出黎向曼迷道歉

頭先笑過左火🙇‍♂️

大家好朋友唔使咁客氣

4阿9中遊球隊來

屌你老母 阿妓你雞黎咋

知錯

輸夠4球先講

未完場

點都有入波

系

好彩我無笑到

你車狗等陣都會輸

小輸一球唔計